盡在元朗要Facebook香港辨公室人員依國安法懲處

Facebook 一直對本頁滅聲、減除發帖功能、刪除戶口……

什麼言論自由？一派糊言！
Facebook助長 香港獨立運動、絕對是動亂推手。

當國安法通過後一定要調查Facebook 香港辨公室人員，依國安法懲處。

雖遠必誅

咁佢重用fb用微信出post 呀嘛

拉左人你就中美帝計唔好發夢啦牛屎佬

仲用美帝facebook

返微呀嘛